身體健康

如若我 患了傷風
怕就怕你惹了我的咳嗽
連累你 發起高燒
跟我睡覺你也要分睡床

如若我 喉嚨腫痛
怎樣去唱你愛聽的歌韻
連累你 唇乾口淡
因要共我吃最淡的粥 最青的菜

＊我不要做弱質病人 變一個負累你不幸
誰想有病 厭惡呻吟 我不要千金百銀
也祈求這小小的福蔭＊

＃我只想 身體健康
我害怕你要照顧我擔心得出一臉倦容
而我病床中反悔內疚 令你太心痛

我只想 身體健康
要活到過百歲不需拐杖都可跟你相擁
不忍你勞碌的照料我
受了這種切膚之痛＃

如若我 跌短雙腿
我就算去那裡你都跟我
扶著我 輪椅中坐
親我時你也要俯身彎腰

人漸老 耳朵失聰
怎樣去聽你說我多可愛
唯願我 牙齒堅固
可吃盡你炮製我愛的每款小菜
Repeat＊＃

我會為你好好的保重
我怕病了等於失了寵
怕你嫌藥味太濃
藥煲太重 不知怎操縱
Repeat＃

我只想 身體健康
看著你替我蓋被 窩心得心有點痛
得到你這般的愛護我
眼淚這刻難自控